想問大家shinewing fresh grad （2018 intake）開始in未？定係已經派左offer？

想問大家shinewing fresh grad （2018 intake）開始in未？定係已經派左offer？